{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10048425",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "와이컬렉션 by UH FLAT 대구"
    },
    "text": "2021年に新築された快適できれいな「UHFLAT大邱」は最高級ホテル式寝具とマットレスで快適で安らかな寝床を提供します。 チェックインは午後16時、チェックアウトは午前11時で、チェックイン前、チェックアウト後はお荷物のお預かりが可能です。 東大邱駅の2番出口から徒歩3分以内に位置する宿泊施設であり、客室は計41個です。 大邱東大邱駅と大邱新川駅が近い電車駅です。 韓国語、英語、中国語での案内に対応しており、未成年者の予約はできません。 客室と建物内のすべての空間は禁煙であり、喫煙時に50,000ウォンの損害賠償金と即時退室措置が行われ、キャンセル及び払い戻しもできません。 位置は東区東部路26キル6「大邱マリオットホテル及びサービスドレジデンス」で、お荷物のお預かり場所は1階のUHFLATフロントです。 チェックイン時間は午後16時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合は、事前に協議が必要です。 全般的に施設と位置が良く、公共交通機関の利用も便利で、便宜施設も近くて便利な宿です。 防音は一部の階段の音が聞こえる程度で、清潔さとスタッフの優しさにも優れています。 設備が手頃なので、おすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "UHFLAT大邱はいつオープンしましたか？",
            "answer": "UHFLAT大邱は2021年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱はどのような寝具を提供していますか？",
            "answer": "UHFLAT大邱は最高級ホテル式寝具とマットレスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "UHFLAT大邱のチェックイン時間は午後16時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱の場所はどこですか？",
            "answer": "UHFLAT大邱の場所は東区東部路26キル6「大邱マリオットホテル及びサービスドレジデンス」です。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、UHFLAT大邱は禁煙です。喫煙すると損害賠償金が発生し、即時退室となります。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱は未成年者の予約を受け付けていますか？",
            "answer": "いいえ、UHFLAT大邱では未成年者の予約は受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱の近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "UHFLAT大邱の近くには東大邱駅と大邱新川駅があります。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱はどの言語での案内に対応していますか？",
            "answer": "UHFLAT大邱は韓国語、英語、中国語での案内に対応しています。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱ではアーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合は、事前に協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT大邱の周辺には便利な施設がありますか？",
            "answer": "はい、UHFLAT大邱の周辺には便利な施設があります。公共交通機関の利用も便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 454
    }
}